讀埋TopUp好定去考紀律部隊好？求指教

讀緊 Vtc HD就畢業，一係再讀上去一係出黎做野
但個Vtc Top Up 邊有認受性
但係Degree出黎起薪點又高啲
有無師兄指點下
（好羨慕大學生 ）

咩u收垃圾ive仔？

VTC Top Up呀

邊讀邊做